投舉不公事蹟集中區

我先

有個鄉音大嬸
直接行入去同一個投劃選票區 教個老野投票
d職員扮睇唔到 仲想繼續比佢投
即刻有人出聲

應該唔止一次今次就有人出聲姐

仲有老人快線
又係有人出聲

推